其實都有六成機會win錢

我帶四千元全部身家去！

先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

改圖